﻿graph TD;
    Initial commit-->Punto 2 c) añadir texto en markdown;
    Punto 2 c) añadir texto en markdown-->Corrección de errores;
    Corrección de errores-->Crear archivo y añadir respuestas tp2;
    Crear archivo y añadir respuestas tp2-->Corrección de errores;
    Corrección de errores-->Creación de  branch, creación de carpeta tema-1, creación de archivo tema-1.md;
    Corrección de errores-->Marge branch tema1 a master;
    Creación de  branch, creación de carpeta tema-1, creación de archivo tema-1.md-->Respuesta a pregunta y añadido texto de prueba;
    Respuesta a pregunta y añadido texto de prueba-->Marge branch tema1 a master;
